新版Switch電力加強版，與Switch lite已遭破解

在Switch破解問世之後，任天堂就針對已發現的漏洞做修補，基本上算斷了Switch改機的市場，目前以新機來說，在2018年6月之後所修補過的主機都是不能改機的，連最近任天堂推出的電力加強版，與Switch life也不能破解，這情況已持續一陣子，電商平台上可改Switch主機經炒作，售價更是水漲船高，竟飆高至台幣1萬塊以上！

不過，知名遊戲機破解團隊team-xecuter，今天宣佈已成功破解新版任天堂Switch「HAC-001(-01)」，破解了代號為「Mariko」所使用Tegra X1升級晶片的電力加強新版任天堂Switch，與Switch Lite，並且連先前不能破解的舊款機型「HAC-001」問題也一併解決，據傳在近期內將會釋出更多Switch破解消息。

這將會為遊戲業界帶來不小的影響，任天堂公司又會怎麼應對？請持續關注本網站的相關報導，

會為您帶來最新的Switch破解相關情報。

P.S 香港改機犯法的

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標 最後兩日

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

乞衣到 已經少games 仲要破解

香港物價已經升到買game 唔覺貴

新版仲係用tegra?咁抵佢死

2020年都黎啦 仲R4年代咩

破解黎玩emu switch係堅正嘅

D 人話係學術研究同玩金手指架咋

兩樣野冇關係
科技愈發達
啲人愈易玩開心版

兩睇啦
有啲可安裝啲apps.好似youtube個啲

不過啲人拎黎玩老翻

易同會 冇因果關係
今時今日 電腦單機開心版都算2
家用機都老翻

呢個世界免費仔係好撚多
好似之前8蚊whatsapp都屌晒鬼

任地獄啲機唔玩老翻玩咩？
NDS R4真係陪我過童年。

Nds既好朋友就係R4

Youtube洗撚破解

2020年都黎 仲有人玩老翻 老撚土

黑客破解個目的都係攞黎威
都唔會係以前咁開心share
不過以今時今日玩個垃圾手機game都要用幾千蚊以上,幾舊水買遊戲真係唔貴

會賺錢㗎佢哋

任地獄
奶共嘅垃圾

要破總會有人破到既 但打機又唔係生活必需 作為玩家比錢買人地心血結晶係咪咁難為呀

破解左都係冇game玩